{
	"Udemy Login": "Udemy 登入",
	"Email": "電子信箱",
	"Password": "密碼",
	"Login": "登入",
	"Type Username/Password": "請輸入使用者名稱或密碼",
	"Incorrect Username/Password": "錯誤的使用者名稱或密碼",
	"Logging in": "正在登入",
	"Loading Courses": "載入課程資訊",
	"You have not enrolled in any course": "您沒有登記任何課程",
	"Getting Info": "取得資料中",
	"Courses": "課程",
	"Building Course Data": "建立課程資料",
	"Downloaded": "已下載",
	"out of": "總共",
	"items": "個項目",
	"Download Completed": "下載完成",
	"Click to dismiss": "點擊取消",
	"Download Failed": "下載失敗",
	"Click to retry": "點一下重新嘗試",
	"Settings": "設定",
	"Download Settings": "下載設定",
	"Download Path": "檔案儲存位置",
	"Cannot select this folder": "無法使用被選取的目錄",
	"Enable Download Start/End": "啟用自動下載 開始/結束",
	"Download Start": "開始下载",
	"Start Download at": "下載開始於",
	"Download End": "結束下載",
	"End Download at": "下載結束於",
	"Video Quality": "影片品質",
	"Auto": "自動",
	"Lowest": "i最差",
	"Highest": "最好",
	"Application Settings": "應用程式設定",
	"Language (Requires App Restart)": "語言 (需要重新啟動)",
	"Save": "儲存",
	"Settings Saved": "設定已儲存",
	"Skip Attachments": "忽略附加檔案",
	"About": "關於",
	"Skip Subtitles": "忽略字幕",
	"Search Courses": "搜尋課程",
	"Downloads": "下載",
	"Udemy Business": "Udemy 商务",
	"Check for updates": "檢查更新",
	"Udemy Course Downloader": "Udemy 下載工具",
	"New Update Available": "有可用的更新",
	"Cancel": "取消",
	"Download": "下载",
	"Links": "網頁連結",
	"Repository": "版本庫",
	"Developer": "開發者",
	"Website": "網站",
	"Development": "開發",
	"Report Bug": "錯誤回報",
	"Udeler is free and without any ads. If you appreciate that, please consider donating to the Developer.": "Udeler 是免費且無廣告的工具，若使用得愉快，請考慮給予開發人員一些贊助。"
}
